對戒嚴有少少睇法

戒你老母嚴咩林奠，
依家一隻狗都冇死過呀！

何況我地係咪四圍亂咁破壞社會秩序先？
漫無目的破壞公物？冇！
襲擊市民？冇！
日日出嚟,,破壞社會安寧？冇！

我哋全部都係對準政權，就算係發洩
都只不過係一啲身體衝突,,
不過都係對準維護一個不義政府嘅警察！

作為和理非嘅， 我哋唔可以割席！
點解呀？

因為只要一戒嚴，
就會合理化政府用實彈殺人
連人命都視之如無物，
你覺得佢之後仲係會聽民意嘅政府咩？
（ 雖然佢而家已經唔係）

加上 警察完全有足夠能力控制清場場面！
煙霧彈我哋仲未搞掂呀， 你射嘅時候我哋咪又係散
最多咪用返你啲 所謂低殺傷力嘅彈囉

所以「戒嚴」絕對係為 專制政權，
滅人民聲音而設

並非為所謂社會安定繁榮...

所以勇武派要記住兩個底線！
冇直口俾政府戒嚴！

最後香港人加油！

全城慶戒嚴 不知幾期待

推